黃大仙行上去慈雲山山頂真係慘過食屎

已經兩晚4點鐘行上去，攰到仆街
如果D狗四隻腳行上去一定行唔到